有冇人知珍寶珠支棍個窿有咩用？

有冇人知珍寶珠支棍個窿有咩用
Btw 我最鍾意食可樂味 但平時唔飲可樂

有冇人知啊

我估同製作有關

俾你當飛機杯

無左佢粒糖就會好易同支棒分開

固定位置用

俾細路意外吞左都仲呼吸到

你條J原來可以用到呢個窿當飛機杯用

呢個答案最似

我聽個version都係咁

用黎吹大粒糖 好似係

實心架

當笛咁吹

我有試過想吹 但食完都仲係有糖塞住支棍

正確答案

好似呢知先係答案
班契弟吞左都可以比佢地吊住命去搵人救

耳屎棒

係咪撈亂咗筆蓋

筆蓋先係咁 本身珍寶珠碌棍已經中空啦

比你去口水用

叫我做咩

我自己都唔知

比啲蟻爬入去

有冇詳細嘅解釋